包容跨性別！英癌症基金會用「有子宮」代替「女性」

〔即時新聞／綜合報導〕性別平權的概念在世界上逐漸成為潮流，英國癌症研究基金會（Cancer Research UK）在宣導子宮頸檢查時，特意拿掉了「女性（Women）」這個詞彙，希望能對跨性別者更加包容。

綜合外電報導，英國癌症研究基金會新的子宮頸檢查宣導文案，不用「25至64歲的女性」的描述，而改用「每個25至64歲有子宮的人們」，增加了對於跨性別者與部分因故切除子宮的婦女的包容。

英國癌症研究基金會的奧斯根（Fiona Osgun）表示，「子宮頸癌有可能在任何有子宮頸的人身上發生」，因此不只女性，他們也鼓勵性別認同為男性，但還是有子宮的人來檢查。

跨性別=/=變性,可以係天生嗰啲雙性人,所以值得原諒

戇撚鳩左膠

男性=有賓周？

咁天生雙性人嗰啲點計先??

咁如果子宮因為cancer切除咗就唔係女人?

女性=

25至64歲的女性」的描述，而改用「每個25至64歲有子宮的人們」，增加了對於跨性別者與部分因故切除子宮的婦女的包容。

啲天生雙性人係咪一睇到呢啲文章/報告就會精神病發砍人?
再者社會上有幾多呢啲人
0.001%都無

浪費時間係呢o的字眼上

咁冇左子宮咪唔會有子宮頸癌囉

閪人

麻煩友麻撚煩

咁男性係咪撚樣？

有子宮 個閪可以整假

有睪丸 碌鳩可以整假

真心寧願佢地做D實事去陪訓班員工去包括跨性別。唔通好似D左膠政府咁個紅綠燈整成BLGL公仔同七彩班馬線就話LGBT Friendly咩

In all thy sons of us command

女轉男/女=有子宮
男轉女/男=無子宮

捉下字蚤就當性別平衝...

咩叫女轉女/男轉男？

有鳩=男人？

連登咪一直走在尖端
N年前已經男嘅係_撚
女嘅係_西

呢個世界上有幾撚多人係真兩性崎型。
多舊魚。

你個名.....

diu你老味，十年前South Park 諷刺緊既野今日仍然應棍

左膠同女權 係咪要合作消滅其他人類

影容黑人唔好用黑人
叫比較深色的白人
如果唔係比今話你歧視黑人啊屌你老母

不用分那麼細，大家都是人類

幾時會取消埋爸媽兄弟姊妹等稱呼呢？

因為左膠潛意識覺得黑人係低人一等
所以先會覺得叫黑人係等於歧視
左膠其實先係最種族歧視既人

有閪便是娘

直接叫XX同XY

屌
好似畀人當動物咁
左膠落地獄

幾時改埋結婚既誓詞，用詞
唔比用男家女家
用子宮方家人
賓洲方家人

ms garrison： I AM A WOMAN

冇左子宮邊度黎子宮頸?

冇啦啦將冇咗子宮嘅女人由"女性"呢個category分出嚟都係歧視

平權平到沒撚咗個腦

英國玩完系列

"子宮擁有者"

咁冇左子宮既女人需唔需要檢查?
係咪合資格既市民可申請xxx係歧視唔合資格既人

屌佢老母

癌症基金會: 歡迎20-70歲有睪丸的人嚟CHECK 睪丸癌

用返男人，男人邊有閪人咁煩